戴定情戒指迎出獄 警花：我愛盲亨

【本報訊】一生與車不可分割的「車神盲亨」詹昌盛，因停牌期間駕駛而被捕判囚四個月，昨晨刑滿出獄，到場迎接他的兄弟坐滿八部車，還包括其37歲、有屯門梁詠琪之稱的前警花「叮噹」，她還戴定情戒指來迎接。這名警花女友並親口披露這段不被外界看好的「兵賊戀」，她三年來一直備受壓力，在面對事業愛情二揀一局面下，最終她決定為50歲案底纍纍的盲亨卸下警服，離開警隊，因為「我愛盲亨！」記者：廖韻思、陳達浩、張家樂

昨晨9時許，赤柱監獄門外一架白色房車緩緩駛至。一名短髮、貌似女歌星梁詠琪的梁姓女子，嚴肅地坐在房車後座儼如電影《阿嫂》女主角般，引領一隊車隊，記者一眼便認出她正是車神盲亨女友「叮噹」。直至盲亨出獄一刻，叮噹都只是坐在車內等候盲亨指揮車隊。即使他選擇坐兒子詹家圖的車，她都只默默當盲亨背後的女人，沒響半聲便隨車隊到尖沙嘴漢寶酒家為男友「接風」。

盲亨：拍拖又唔係犯法
精神奕奕的盲亨全日笑容滿面，當記者提出跟叮噹做專訪時，剎那間他竟露出平時鮮有的靦腆，還相當尊重女友說，「我要徵詢下佢意見先！」
叮噹身高5呎7吋，身形纖瘦，無論樣貌均像極歌星梁詠琪，一直陪伴在盲亨身邊。「噓！拍拖又唔係犯法，係光明正大事，合法嘛！」盲亨笑望向女友說，還大爆早前已有導演看中這段「兵賊戀」，準備將他們的愛情故事搬上大銀幕。
連繫二人這段撲朔迷離的緣份，源於03年盲亨涉嫌一宗被控危險駕駛兼罔顧他人生命及財產的案件，當時叮噹還在屯門法院當庭警，「我第一次見面，就係法院面，當時根本冇諗過會發展到咁。」事後，二人在一個場合竟再次遇見，結過兩次婚的盲亨隨即主動向她展開追求攻勢。

警察咪姐係有牌爛仔 有咩分別姐

有牌

邪牌愛差人

屌差婆究竟有咩感覺

警黑一家親，有乜所謂

卧底

無間道

真人幾靚

立即返屋企扑野

臥底黎

條女標準導友樣

有錢咪我得

盲亨咁做仲爽過响狗屋放炸彈
激到啲狗中風